HTA Rozšíření -> lepší testování
Implementace modelové vrstvy -> umožnilo by víc design patternů


Josef Dvořák
Přidat locust, velikost obrázků
Herout -> OMO, UML Diagramy
Blaško EAR, OMO
Jakob DSA
Komenda DBS,
Herout UML
předsedu dogooglit
